<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts | Antonela Tommasel</title>
    <link>https://tommantonela.github.io/post/</link>
      <atom:link href="https://tommantonela.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Posts</description>
    <generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>img/map[gravatar:%!s(bool=false) shape:circle]</url>
      <title>Posts</title>
      <link>https://tommantonela.github.io/post/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Lo que Twitter nos cuenta de la crisis del COVID-19 y sus efectos en la salud mental en Argentina</title>
      <link>https://tommantonela.github.io/post/covid_medium/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tommantonela.github.io/post/covid_medium/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Desde Marzo de 2020 a esta parte, la crisis del COVID-19 nos afectó a todos en mayor o menor medida, no solo por sus implicancias médicas sino también por los desafíos que ha planteado respecto a la gestión gubernamental, y a nuestra salud mental. En los últimos años, las redes sociales se han convertido en una parte importante de la vida diaria de millones de usuarios que intercambian un gran volumen y variedad de mensajes diariamente. La pandemia no ha hecho más que incrementar esta tendencia, y nos ha permitido compartir nuestras vivencias y preocupaciones de forma masiva. Este fenómeno constituye una oportunidad única para estudiar los aspectos sociales de la pandemia en función de la actividad que se generó en las redes sociales, y cómo ciertos mensajes compartidos sobre el COVID-19 se relacionan con los procesos de crisis estudiados desde la psicología, y con diversos aspectos del comportamiento social y la salud mental de una población.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El resto del artículo se encuentra disponible en 
&lt;a href=&#34;https://medium.com/@antonelatommasel/lo-que-twitter-nos-cuenta-de-la-crisis-del-covid-19-y-sus-efectos-en-la-salud-mental-en-argentina-44ae49fae73c&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Medium&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to my website!</title>
      <link>https://tommantonela.github.io/post/welcome/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tommantonela.github.io/post/welcome/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Welcome to my new site! Here you can find news regarding my publications, talks, proyects and publications.
Enjoy!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
